表演者尖嘴海傍吹喇叭 八歲細路哥追風：好好玩

「山竹」吹襲本港，各區風勢及雨勢增強，天文台呼籲市民盡量留在室內地方。有市民在九號風球情況下，到尖沙嘴天星碼頭附近的海傍吹喇叭，亦有市民在該處釣魚，姚女士與朋友一早到尖沙咀碼頭釣魚， 稱因打風先有金鼓釣，指平時冇金鼓釣，去街市買要百多元一條，今日更可一次釣兩條。

亦有家長帶小朋友到海傍感受「山竹」威力，今年八歲的廖小朋友指，今次是第二次到海傍感受颱風威力，更明言「好好玩」。

姚女士與朋友一早到尖沙咀碼頭釣魚， 稱因打風先有金鼓釣，指平時冇金鼓釣，去街市買要百多元一條，今日更可一次釣兩條。

有市民在九號風球情況下，到尖沙嘴天星碼頭附近的海傍吹喇叭

出面啲風吹到咁撚嘈，仲吹乜鳩喇叭

佢地條命係值咁上下